msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Smart export Plugin\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Munny <nazmoonmunny@gmail.com>\n"
"Language-Team: Themology <info@themology.net>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.5\n"

# wcse
msgid "Scheduled Export"
msgstr "定時匯出"

msgid "Smart Export Scheduled module"
msgstr "快速匯出定時模塊"

msgid ""
"The automatic export module will export all orders created between to "
"execution of the task. The first task will be triggered once you published "
"it including all orders between now and the chosen interval."
msgstr ""
"自動匯出模塊會定時執行任務，匯出兩個定時任務間隔間的數據。第一個初始任務會匯"
"出上線開始到第一個任務執行時的所有數據。"

msgid "Active scheluded export"
msgstr "啟動定時匯出"

msgid "Scheduled id"
msgstr "定時任務 id"

msgid "Recurrence"
msgstr "重複"

msgid "Recipients"
msgstr "收件人"

msgid "Next event"
msgstr "下一活動"

msgid "Actions"
msgstr "動作"

msgid "Next event (GMT Time)"
msgstr "下一活動 (格林威治標準時間)"

msgid "No scheduled export yet"
msgstr "還沒有定時的匯出任務"

msgid "Delete permanently"
msgstr "永久删除"

msgid "Create new export"
msgstr "建立一個新的匯出"

msgid "Choose"
msgstr "選擇"

msgid "Email options"
msgstr "電子郵件選項"

msgid "Email recipient(s)"
msgstr "郵箱地址"

msgid "Email subject"
msgstr "郵件主題"

msgid "Email message"
msgstr "郵件內容"

msgid "CSV file options"
msgstr "CSV 文件選項"

msgid "Field Separator"
msgstr "字段分隔符"

msgid "Line Breaks"
msgstr "換行符"

msgid "Once Weekly"
msgstr "每週一次"

# wcse
msgid "Go to Smart Export"
msgstr "跳至快速匯出頁"

# wcse
msgid "Smart export"
msgstr "快速匯出"

msgid "Here are the <strong>order meta</strong> you can add using a filter"
msgstr "下面是 <strong>order meta</strong> 您可以添加用來篩選"

msgid "code example here"
msgstr "這裡是代碼示例"

msgid "Here are the <strong>product meta</strong> you can add using a filter"
msgstr "下面是 <strong>product meta</strong> 您可以添加用來篩選"

# wcse
msgid "Smart export"
msgstr "快速匯出"

msgid "WooCommerce Smart export Plugin"
msgstr "WooCommerce 快速匯出外掛"

msgid ""
"To smartly export data from your WooCommerce database, just select the data "
"type and click the export button. <br/> For more informations on options, "
"read the html manual included with the plugin. Thanks for using this Plugin."
msgstr ""
"要快速匯出 WooCommerce 的數據, 只需要選擇匯出數據的類型然後點選匯出按鈕<br/> "
"要進一步了解相關資訊，可以參閱外掛裡面 html 格式的手冊。感謝您的使用。"

msgid "Data Type"
msgstr "數據類型"

msgid "Would you like to export customers, orders or coupons ?"
msgstr "您要匯出的是顧客資料、訂單還是優惠券？"

msgid "User data"
msgstr "用戶數據"

msgid "User identity"
msgstr "用戶身份資料"

msgid "Billing informations"
msgstr "帳單資訊"

msgid "Shipping informations"
msgstr "郵寄地址資訊"

msgid "Sales statistics"
msgstr "銷售狀態"

msgid "Order status"
msgstr "訂單狀態"

msgid "Coupon description"
msgstr "優惠券的說明"

msgid "Include coupon description"
msgstr "包含優惠券說明"

msgid "Product display"
msgstr "產品顯示"

msgid "Display products in column rather than in line"
msgstr "產品資訊過長則自動換行"

msgid "Optionnals date range"
msgstr "匯出日期範圍（選擇性）"

msgid "Start Date"
msgstr "開始日期"

msgid "End Date"
msgstr "結束日期"

msgid "Export Format"
msgstr "匯出 csv 語言格式"

msgid "Default (utf-8)"
msgstr "預設 (utf-8)"

msgid "Better Excel Support (utf-16)"
msgstr "更好的 Excel 支援 (utf-16)"

msgid "Chinese Excel Support (gbk)"
msgstr "中文的 Excel 支援 (gbk)"

msgid "No order to export in that period."
msgstr "當前時間範圍內沒有相關訂單"

msgid "Complete name (billing)"
msgstr "全名 (帳單資訊)"

msgid "Complete name (shipping)"
msgstr "全名 (收貨資訊)"

msgid "Number of different items"
msgstr "不同項數量"

msgid "Total number of items"
msgstr "項目總數"

msgid "Used coupons"
msgstr "已使用的優惠券"

msgid "Discount"
msgstr "折扣"

msgid "No coupon used in that period."
msgstr "當前時間範圍內沒有已使用的優惠券"

msgid "Order id"
msgstr "訂單 ID"

msgid "Order date"
msgstr "訂單日期"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Orders count"
msgstr "訂單數量"

msgid "Orders total"
msgstr "總計"

msgid "No customer to export in that period."
msgstr "當前時間範圍內沒有任何顧客資訊"

msgid "Deleted Item"
msgstr "已刪除記錄"

#~ msgid "Chinese"
#~ msgstr "中文"

#~ msgid "Others"
#~ msgstr "其他语言"

#~ msgid "Plugin Tab Title"
#~ msgstr "Plugin Tab Title"

#~ msgid "User Registered"
#~ msgstr "User Registered"

#~ msgid "Username"
#~ msgstr "Username"
